[K-POP] 誰是現今的Dancing machine? ? ?

Kai定泰民?
定仲係阿Rain?

TWICE毛毛

MOMO

Lay

希澈老師條女

李赫宰

武術擔當

最後個下好似扑野咁

Chaeyeon & Chaeryeong for sure

J Y P

男：BTS J-Hope，
女：ChungHa。

more

征國跳得仲好

係唔係彩英?

KPOP呀

YOOA應該跳得好過佢

Lay係EXO成員

大陸Lay係幾勁嘅，冇乜邊個跳空手翻敢膽用塊面落地先。

Lay之後有冇事
BTW,太陽 係演唱跳空手翻都試過失手,又係好似面落地先,跟住流鼻血

做乜9

小兒麻痺咁款

冇事

lia

演

lisa姐冇人講

打錯後面幾隻字?

我未入來啫

Lisa姐

會唔會希激跳得好過momo?

J hope 跳DNA真係好型

係bts jimin啦
無得輸

韓國公認最強
男：j-hope taemin Kai
女：hyoyeon chungha MOMO

除咗以上我覺得要有 yunho donghyun

Chicken noodle soup都好型

Mic drop dance break 果度都係

我都好鍾意佢跳mic drop

勁到

係seulgi呀對唔住

momo應該要除名

請夏

180度叩個響頭俾我

黃禮志，優美同力量既結合

食屎啦MOMO，次次跳舞出撚晒奶力咁，唔識收放自如，冇咩美感（呢樣野其實一直好多資深ONCE同專業跳舞老師講緊）

就咁講T寶裡面我覺得名井南係第一，力量型既志效都好過MOMO，舞台上志效既表情控制真係一絕，應甜樣就甜樣，應狠樣就狠樣，唔似MOMO九成都係傻笑戇鳩樣

chungha
chaeyeon
seulgi
sinb
lisa

momo就算數啦，唔係下下出盡力就係跳舞勁

連登仔咁容易比人brainwash
其實你睇過佢跳過幾多隻舞

大家記唔記得Hyolyn?

冷門答案但Yooa同Mimi都唔錯

神童

Lisa

Yooa Chungha

條八婆係跳得唔錯，亦都幾全能

一般，無感

正呀喂，後面d女濕哂

Yooa

chaeyeon
Yooa
seulgi

女團既話應該係呢三個

佢依家solo發展都係掃曬

Hyolyn

見到momo上榜真係笑撚咗
用死力就叫跳得好？
YooA請夏都好過佢

Btw四代五代真係彩演
男團又得 女團又得

就出碟 不過依家連音源都上唔返去
真係為做自己音樂

估唔到有人講rain
近排睇大神套綜藝就知佢有幾勁

懂跳舞的會睇到

Seulgi 磪有情

好girlfdable,但YT睇片都係得cover人地團居多,多期待佢既發展

個人喜歡chaeyeon 同chungha
但喺連登以外既kpop fans 同埋喺韓國，似乎momo 先係政治正確既答案

連登仔成日覺得自己好pro唔係第一日嘅事
momo就算係韓國idol公投出黎跳舞最好個幾個
一堆跳舞老師 前輩 idol讚佢都好 連登仔都唔會承認佢架啦
連登仔專業過好多idol同跳舞老師架

見到有人話mo跳得大力嘅 咪跟風一齊屌囉 係連登先屌佢咋嘛 基本上mo係公認跳舞最好個幾個

其實我都覺得momo 麻麻（個人喜好）
我鍾意chaeyeon 同chungha 嗰種收放自如，可柔可剛，唔係一味俾力既style

請夏freestyle

人氣既分別

咁個人喜好呢啲大家唔同啦 一定尊重嘅 但見到啲人話mo廢真係比唔到反應

公正講 momo係勁 但用力過度 好多細節位跳得太大力 影響咗隻舞嘅美感
不過同jyp依加俾twice嘅編舞都有一定關係 過去幾年俾人插跳兒歌 所以近幾次cb嘅排舞全部都係要用力跳 好似覺得大力就係顯實力咁 m&m呢啲夏日活力style都係咁 過哂火
其實唔只momo一個 全team dance line都係咁 jihyo仲用力過佢
建議大家睇下2016年底合作舞台 女版be mine sinb seulgi momo yoojung chungha 對比下各大main dancer對力度控制同舞感

我真係唔知你哋係點睇到佢特別大力 明明睇其他女團主舞都係同樣力度速度

樓主識野

係，jihyo 都好用力
Feel special 臨近尾，佢嗰part, 佢係咁chok

有冇人講下孝淵?

連登好少人講少時

佢咩類型既舞都handle到

因為佢號稱Dancing Queen唔係Dancing Machine

泰民
Move啲style仲有邊個handle到

四代我會話txt yeonjun, straykids hyunjin

泰民
除左move drip drop都超正囉

我老婆

無yooa 負皮

同Lisa比呢一大咋都係差一班......

好可惜 佢好有能力
唱跳應該係Kpop 頭三

Rain

笑4

佢喺sistar 嗰時好紅
無諗過solo 後會flop

投 Chaeyeon 一票

睇左咁多年跳舞 , 四五代黎講佢真係越跳越叻
PD48個陣都仲係會用力過度 , 出道之後跳起上黎收放自如
好似唔駛用力已經做到人地大大力跳個種效果咁

自己開公司無背景 好難同以前有得比
佢想要音樂主導權 又無好似以前咁上節目
Flop都係預計到

勁鍾意佢cover 人地既舞 真係輕如羽毛，好靈活
我麻麻地izone (太多人），d 歌又麻麻，所以無睇佢喺團入面跳成點

之前仲要爆出欺凌

佢跳得好核突
More & more都係

同埋我好唔鍾意jihyo 把聲
佢係勤力既，捱咁耐先出道，但唔覺佢作為明星有咩吸引力

件事係假 依家一直告緊條友同網友誹謗
班人用欺凌做左單新聞就算
之後既事情發展 就算係假都無人care

佢唔係話自己唔記得左有冇欺凌人咩

佢嗰陣新加坡開緊演唱會 開開吓記者打比佢問有無
佢好求其咁講唔記得
做完演唱會先知咁大反應

呢個勁，同overdose 埋尾側手翻條友都好勁，依家kpop 做唔到，鍚身了

基本上你上youtube 睇 compilation 就得
你睇團既話 就算佢跳緊個鏡頭都會走

有冇人講下Shownu?
力量與舞蹈既結合我諗佢絕對係表表者之一。

條J太短

講緊跳舞
btw,佢依加瘦左勁多...

d動作好複雜，好難拆

有冇片推介下?

taemin依家仲有冇活動？

動作難拆，最可怕係又要夠快又要精準
仲要唱埋live
當時得22歲已經咁勁😂

記得BoA都認證泰民係SM三大舞者

4/8 cb啦

允浩，泰民，Kai

係允浩,泰民同澀琪

女黎講，業界公認最突出三個係
請夏 毛毛 彩演

但我個人覺得Momo應該換Seulgi
講以前嘅話就一定係孝淵

早期: Rain se7en 張佑赫
Uknow （東方神起5位跳舞係靚)
Hyoyeon
神童 銀赫
泰民
Kai

其他未諗到
seventeen同Pentagon覺得應該有
但係人名唔熟

我都覺得Seulgi 係同一級別，
佢地鍾意momo因為天生條件好。

姜澀琪是公認的舞蹈能力很強的人，一次節目中姜澀琪被詢問覺得有哪些舞蹈實力強的明星，姜澀琪的答案中momo赫然在列。Twice之前走的是可愛清純的路線，隨着組合的成長，最近逐漸轉變風格，走向成熟風。Momo屬於各種舞蹈都會，融會貫通的那種類型。

Copy自一篇報導 Momo係唔係第一唔知 不過所有藝人都有排佢做3甲 不過連登仔都唔承認㗎喇...

呢條一次睇晒5個

睇完superm啲fancam都覺得跳舞最勁嗰個係泰民

啱

泰民

正確

哈哈哈我啲跳舞friend 成日笑佢
佢hit the stage 老garm 到

收皮啦seulgi yooa 孝賢幾時有過份用力過
你識唔識睇跳舞

kinjaz呢d奶共舞團就不了
+2係跳舞係唔錯，佢既態度同努力絕對有目共睹，係可惜奶共

但同隊黎講個人比較偏向JB，跳d舞仲正統，仲好睇，尤其是breaking方面

難跳到

通常呢啲訪問係啲3大互lup 高帽

就係要呢d

勁鐘意俊秀跳舞，跳得好專業，不過應該都冇咩人留意

講跳舞就講跳舞啦，欣賞人哋舞台上嘅表現咪得
政治取向呢啲，大家都可以有自己嘅選擇，對佢嘅表現又唔會有影響

咪話左可惜奶共囉

btw,你個名

睇泰民跳舞係享受

係，見好多網上既媒體報導都瘋狂吹奏到momo跳舞有幾神級，真心做多左

話說overdose時期，子蹈哥都成日側空翻仆街，
講起側空翻真係請教下佢師兄韓庚，係過往SM內，真正識側空翻得佢

佢上個禮拜推出咗新歌：

Momo始終低Lisa一班🇯🇵🇹🇭

田小娟寫㗎喎

個人認為 女嚟講 Chungha, Lisa跳得好正
但竟然無人提Chaeyeon？我覺得佢跳得好有吸引力
女人都睇到流口水

呢條友真係經典
根本SM求其諗住推條支那仔出黎就識玩雜耍
但條友根本唔識
又成日扮型 但其實好L柒

Chaeyeon cover dance 真係好正,係團反而無咁出

JB跳break dance係出色因為始終b boy出身
但綜合嚟講got7跳舞跳得最好 我覺得係有謙

好期待佢黎緊cb

係咪而家冇人會再講Minzy